【法律撚請預備】香港法院宣布蒙面法違憲，跟住應該就係釋法

請香港人盡快明白：一日憲法詮釋權唔喺香港人手中，香港都仲未試過有「法治」

有險可守喎

人大係釋基本法 普通法又可以釋咩

我估上訴庭會推翻裁決, 唔洗釋法

推現有體制最多俾大家攞資源，頂盡係plan b，唔好太執著中共下嘅法治

一切香港法律皆必須遵從基本法內列明嘅原則，否則係反中亂港，顏色革命
所以你普通法點案例都好，人哋只要一個釋法加幾百隻字話你個法官詮釋違憲，搞掂
請記得：一國大於兩制

而家三權合作唔洗釋法咁難睇架啦

up

真定假啊

大陸上面都話咗高院呢個決定係錯
如果jr得到, 隨時釋法都唔奇, 又唔係未試過
係睇下佢夠唔夠薑做得咁肉酸話比全世界知香港法治死得咁難睇
一釋法咗即係緊急法想點就點
d外資真係唔會信你咩有險可守

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

錯啦，從來無兩制

Over my dead body!

唔用蒙面法,就屈你襲甴,搶槍,行為不檢,阻甴扮工

上訴庭幾時審?

法律撚無嘢可以預備

過去咁多次釋法 / 人大決定, 法律撚可以做條毛？

散解黑警，重組法庭

論法治 (1) 法治現實

根本而家屌狗已經捉你行為不檢
辱狗罪都唔洗立
完美警察國家狀態

多謝火魔義士

第一次見中國人打橫嚟咩
美國就係知醒，知佢冇信用，先要撚佢貿易戰

支那：有權唔用正笨柒

就嚟會有呼吸罪,喺曱甴附近呼吸即屬違法

法庭裁定禁蒙面法違憲，啫係違反基本法，緊係有得釋

釋比美帝睇，我睇你共匪點死！